我覺得林鄭唔下台重好，起碼家下都廢嫁啦，下個又唔知麥水

689上返黎

調轉諗基本上佢今屆出咩大議提都好建制個班都好大機會唔會支持廢事炒車

下屆唔好又係女人就得

樓主講事實
但林鄭西口西面個樣真係好嬲打

當務之急係釋放學生同撤回

佢唔下台都唔洗旨意見到佢啦
唔通佢仲敢出黎9up咩

呢3年如果可以攪到佢跛腳雞咩都做唔成

都係個休養生息嘅好機會

唔得閒呀，仲數緊全版廣告

係 所以可考慮要唔要佢下台

推葉劉出黎鬼打鬼先啦

推

下台係要 下一屆特首知道 做錯嘢係有後果

整鑊粥畀你 然後下台
有咩後果？有冇後果

但要比個閪婆袋幾十萬人工一個月 dklm

冇後果囉唔該

依家最好食住個勢 推走埋人工島同國歌法

呢兩個議題未必二百萬人入面都全部反對
老實講 二百萬人係好大嘅聲音
但我覺得選舉都只係有小小優勢
唔會好似以前咁泛民大勝